其實讀咁多書唔一定會帶來好處，知道自己知咩其實中學畢業好夠用

係呀，人工1皮3 已經好夠，一個月交3000蚊租，食野5000，搭車1000，好撚夠洗

不嬲都覺得蕭生講得好岩

中英數最重要

其他選修科讀三個月咪算

有興趣咪讀落去冇興趣咪唔讀

用6年操好英中數已經好夠用

反正大學d野重新來過既

1999 返去讀小學啦

最有錢嘅人都冇幾個係大學畢業

最窮嘅人都冇幾個係大學畢業

睇你有幾聰明喇咁

屌你老母

一睇完個標題都係咁諗屌，樓主要安慰自己搵番自己d朋友算啦

同2

同3 (≧ω≦)/

多啲支持 me